
                      En mi vida he presenciado como una sala abarrotada de gente aplaudía porque la película se había acabado. El director, productor y los críticos q la ponen de obra de arte se debieron fumar algo muy gordo porque la película es una vergüenza, un robo y una estafa para los espectadores. 9,50ââ€šÂ¬ tirados a la basura.
        
            